如今過了大半生 原來從來你也不甘心

這個討厭人生 怎會這麼發生

有什麼使你 學會放棄問誰人是你

不再見